索爆Miss激似劉詩詩 如何專心上堂？

高登仔成日都出po問巴打，如果邊個邊個喺你屋企，你每晚會點過？通常啲邊個邊個都係高登女神，答案呢……都係嗰啲啦。

依家都出一條差唔多嘅題目，但location唔係你屋企，而係你學校……假如有一個索到好似吳奇隆女友劉詩詩、但更青澀更嬌羞更可愛嘅Miss喺你學校，你嘅學生「生涯」，會點過？

昨日內地網就流出一輯上堂相，話係四川師範大學呢個「翻版劉詩詩」Miss嘅偷拍相，樣子清純甜甜美，教英文，每次上堂，一定坐無虛席。有網民話佢似佟麗婭，又有人話佢似劉詩詩。有人大讚佢係「最靚嘅英語Miss」，激發起佢哋嘅學習熱情，仲有人話好想做番學生去上上堂。講就無敵，如果日日都對住個咁靚嘅Miss，仲有心機聽書？

係咪差d 野

屌你呀？

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

old news

冇圖話好多連仔會同伯母上生物堂

同伯母上性交堂

索爆樓主老母激似劉詩詩 如何專心排隊？

大家冷靜啲，排定隊～

我屌爆你呀樓主老母

圖呢

比返個名我丫仆街

請問排到幾多？

紅色飛二百九十四號 紅色飛二百九十四號

我排到3709
我個fd黎遲我30秒
佢都排4787

大家一齊屌爆樓豬老母

我 立即 屌樓豬老母

屌下個站先到
宜家幾多

過萬啦就黎

咪打尖呀

樓主

宜家幾多

劉CC

懂不懂規矩？

排到23875

經典

2014年新聞

20140317
隊都費事排 直接走

無圖你老母會好忙，今晚唔煮飯啦

救樓主老母

快

D

張𩓙康終於唔使做大茄

強

樓主伯母好嗎？

miss 靚d

講真 一般
唔及幾個月前個東歐數學miss正

改好 D 啦

張圖好耐啦喎

CC